有關撞人的士車行

大家小心 撞人架的士係jumbo 係under 順安車行 係深水埗
唔係傳緊既豪華
有班大陸佬既車行圈子應該想誤導 因為豪華未必係佢地個堆
佢地想spin去豪華車行到

咁大隻字都搞錯除左有人身有屎抹黑仲有咩原因

所以要以正視聽

珍寶車負責人周國強（左）

麻煩大家幫手傳開去 唔好再傳fake information

push

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

唔好 十月六夜晚係的士佬救咗我

⋯講錯 十月四⋯ 雖然今晚都算係的士佬救

ON9
你快撚D全部的士打爛晒佢啦 P牌仔
唔好得個講

我最近搭親的士都遇到黃絲

明知邊間車行既 就唔好搞錯目標
而家擺明有人想誤導

我自己就唔方便係fb出post

任何人比到錢有的士牌, 車行都會租車

如果咁樣都要搞埋車行
講唔講得通

我覺得講唔通

我淨係俾返正確資訊
點做手足決定
同埋有人想誤導 咩居心好易睇到

唔洗懷疑，做車行行家，佢藍撚到癲，係佢叫佢手下司機插國旗出去。唔洗fact check，報假料死全家。
快d去順寧道炒起車行。